[投票]下一間大學

港共東華大學（以紅底校長奶林奠出名）
香港I大（唔洗多講）

推

東大啦
咁賺得錢

支持東大 賺到fatfat

I大